女朋友知道咗我遲d會有個冇血緣關係既細妹就發我脾氣

是咁的 老豆前個排因爲有二奶同我老母離婚
收到風個二奶之前俾人中出即飛生咗個女 細我4年
雖然好憎條臭雞破壞我家庭
但妹妹是無罪的
條女知我會多個妹就發鳩我脾氣
話我係死妹控會剩係錫個阿妹唔理佢

女人真係麻鳩煩

屌你老母 還我肥婆

肥仔都將就住先

唔想搞gay ok？？？

可以起雙飛 樓主真幸福

屌 又唔係假膠post都負評我

thx

又一個垃圾 post
block ed

有個能幹的妹妹真好

玩鳩個小三啦

小你老母臭閪三

靚唔靚先